taught doctorate既論文同phd既有咩唔同?

要求、質量、評審等等

Taught嘅論文你當係一份好大嘅功課
只要內容正確就得

PhD要通過同行評審，要明顯對學術界有貢獻

phd論文質量應該同taught doctorate 差唔多，都係1-2磅

即係唔洗太創新
當係加長版既一般論文寫下就得?

修正: 0.5-1 kg

屌笑死